手足玩夠啦！法國仔做緊野，我地做緊咩呀？

J完數又數又找完

五大訴求
缺一不可

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

屌你班撚樣仲J件垃圾